{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_006831",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42020&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "창원 산토리니펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00、チェックアウトは11:00です。 ご予約人数に追加人数がいる場合は、予めご連絡いただき、追加人数に対する費用が発生することがあります。 最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペンション以外はペットと一緒に入室することはできず、青少年男女同室での宿泊や未成年者の予約や利用も制限されます。 入室及び退室時間を遵守していただき、客室及び周辺施設利用時の毀損や紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を負うことがあります。 また、客室内で魚や肉などを焼く直火方式と個人的な炊事道具の使用は禁止されています。 喫煙は客室内では禁止され、指定された場所を利用する必要があります。 娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 期間未確定により料金及び料金表が誤って反映された場合は自動的に予約キャンセルとなり、通常の金額で再予約できます。 入室の際にはIPTVとWiFiを利用でき、バーベキュー場で炭火とグリルを利用できます。 バーベキュー利用料は20,000ウォンで、バーベキューグリルをレンタルする際には10,000ウォンを追加で支払わなければなりません。 駐車も可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "予約人数を追加する場合、追加人数に対して費用は発生しますか？",
            "answer": "はい、追加人数に対する費用が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "宿泊人数が最大人数を超えると入室できない場合もありますか？",
            "answer": "はい、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペンション以外はペットと一緒に入室することはできません。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊や未成年者の予約や利用は制限されますか？",
            "answer": "はい、青少年男女同室での宿泊や未成年者の予約や利用も制限されます。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間を守る必要がありますか？",
            "answer": "はい、入室及び退室時間を遵守していただく必要があります。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の利用時の毀損や紛失の責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設利用時の毀損や紛失の責任はお客様にあります。"
        },
        {
            "question": "客室内での直火での調理や個人的な炊事道具の使用は禁止されていますか？",
            "answer": "はい、客室内で魚や肉などを焼く直火方式と個人的な炊事道具の使用は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙は禁止ですか？",
            "answer": "はい、喫煙は客室内では禁止され、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "娯楽、飲酒、放歌高吟は許可されていますか？",
            "answer": "いいえ、娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがあるため、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合、払い戻しはできますか？",
            "answer": "はい、重複予約が発生した場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "期間未確定による料金の誤反映はありますか？",
            "answer": "はい、期間未確定により料金及び料金表が誤って反映された場合は自動的に予約キャンセルとなり、通常の金額で再予約できます。"
        },
        {
            "question": "入室時に利用できる設備はありますか？",
            "answer": "はい、入室の際にはIPTVとWiFiを利用できます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューをすることはできますか？",
            "answer": "はい、バーベキュー場で炭火とグリルを利用できます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー利用料はいくらですか？",
            "answer": "バーベキュー利用料は20,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "バーベキューグリルのレンタル料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキューグリルをレンタルする際には10,000ウォンを追加で支払わなければなりません。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "はい、駐車も可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 425,
        "QA": 684
    }
}